# Gare du Nord – a curated topology across the internet

*journal, 28,9×38 cm, 24 pages.*

Journal au format tabloïd présentant une sélection de contenus récoltés sur le web (actualités, articles, faits divers, tweets, BD, documentaires, photos) ayant un lien avec la Gare du Nord, de 2007 (date des émeutes) à aujourd’hui.

En conservant l’aspect brut de ces contenus et en les regroupant par thèmes, j’opère par des jeux de superpositions et de juxtaposition, pour faire ressortir l’image mentale de ce lieu que chacun de nous se forge au travers des médias: insécurité, flux humains, prostitution, deal, etc.
